美國隊長：核爆都唔割蓆

本地高質配音組覺醒配音新作：卧底

[url]

支持

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Share左佢fb 咁高質要支持下

721 811 818

同黑社會fucking幫搭哂膊頭

唔好側側膊當無事

觀星筆黎架，小心燒著呀

818 維園見

推到大家識呢team咁有心機既配音組

正

diu go zup

Go zup pui yum jo

配得好正

好似配過港隊拼音好熱血

係 香港隊踢出世界盃

咁都無200000個簽名？

雨傘已經配過古美門怒審朱警司

推到你地識

睇完配音都要行出黎 818

818

10點鐘方向
係咪除左錶就唔識睇

黎家希= 光頭佬
何偉誠 = 美國隊長

苦笑左

推

好撚正

把聲幾好聽

香港加油

聽日見

《參選係上帝旨意》個女聲都好正 知唔知CV係邊個

呢班人全部都係專業咖

最緊要係有良知

好撚勁

唔錯 liked

呢條我睇到後面眼濕濕

好高質

真係好高質推

高質到

2點維園見

觀星筆

香港高手assemble

個畫面又比佢入到

好勁連登人才濟濟

個女仔咁似神樂把聲..
Tvb班底黎？

香港電影襯托下更有意義

係咪tbb配音組既人

諗返起之前醒堺雅人個條神級到

Hail Hydra

高汁到仆街

段片個配音好正

高質到...

尖沙咀嗰日都有講

以我所知 組內成員有唔同出身
有freelance、hktv、viutv 配音員
Tvb唔知有無

G chi

果條真係配得好出色 配音稿都寫得好好

黑警！出嚟自首啦！你幾時還返隻眼比救護姐姐呀！你幾時還返啲血俾香港人！

yau gei ho siu wor

好正啊 希望有多d睇

全部聲都好熟

美國隊長係Alex 何偉誠 有幫hktv viutv配音
之前古美門條高質配音就係佢配古美門
係搞呢個配音組既創辦人之一

痴線咁高質素嘅配音
多啲人睇到

我呢度share果d全部都係同政治有關 全部都好高汁

呢個真係好應景

觀星筆都畀佢用埋

今次運動既文宣真係好犀利
要動畫有動畫
要配音有配音
要海報有海報..

very professional

好正

我地香港都好多人才架 嗚呀

高質

食到正一正

一早都支持緊

高質

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

818維園

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

頂好正

send比藍絲啦屌

藍絲會話美國隊長係外國勢力

Push

作為一個Marvel超級Fans
不得不說
好撚夾 好撚正

好撚高汁

每一個位都食到應一應